如果入錯路口

打死火燈剷入影線停低
等冇車再出
咁樣犯唔犯法

車界既老不=公眾行為不檢.
萬能既

見唔到黑警咪無事

扮壞車掀起車頭冚囉

大地任

唔係硬cut喎

Cut影線等於cut雙白

扮壞車撳起車頭冚之後放返低繼續行

兜個圈有幾耐, 香港有幾大

on9

問下犯唔犯法啫
我平時行錯路都會兜多幾個圈

直行啦7 head, 行錯口路點都平過你陪人地架大車or 半缸油

叫啲車手唔好亂嚟反而犯法?

最撚僧呢d人通過圈有幾麻煩呢？

如果停車場前停一停落客，廢事入閘呢？又可唔可以停係讓線到等出？

唔明你講乜

入咗西隧先慘

收費亭調頭

但唔係所有隧道都有得調

大欖要比錢

可以掉但冇話免費錢要照俾

犯。

你考咗筆試未？如果你考咗，建議你重考/睇多次本道路使用者守則。

比一次/兩次

行完一程再翻轉頭要俾多次錢